啱啱過新年就肚痾

屌
開年清腸胃

益左你

象徵重新出發呀屌你

清晒上年 啱啊！

痾完
爽晒